CFA集中討論區

啱啱新聞見到下年Cfa exam加入Crypto, Blockchain topics，下年考嘅巴絲打溫多兩課

另外小弟本身無finance底，入手係咪跟住e book溫哂佢 定係買kaplan個啲比較容易入手

8月先有得報出年個cfa
我諗住問人借d 舊notes 望望先

Lm finance底但唔知讀完對前路有無用 做緊既野同finance只有少少關係

我係以學野嘅心態讀
見Level 1 涵蓋嘅野好廣
技術分析都有 雖然唔係佔好多

巴打讀完真係會記得？
同埋你考左？

有冇黎緊12月既戰友？

12月考level 1,有無巴打有past paper/mock之類分享
啲大陸網要電話認證download唔到

有冇靚女一齊溫cfa 12月 level 1

cfa個網都好似有
認真，唔會做得哂

不如開番個group一齊交流下
利申:有齊schweser notes開始準備温

Lm

LM
有冇 level 2 & 3

留個tg?

有冇人12月考lv1

肥咗Level 2 有冇past paper開心版

Me

有冇 level 2 kaplan 開心牌

巴打諗住點溫，淨係睇kaplan d書?

有無靚女要補cfa
幾年前1 take pass

可能掛，我都係岩岩先温

+1
想問其實有冇past paper可以操